====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' où ces innombrables rustines en goudron qui masquent un peu partout les effets de la dilatation de ces sols .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

